愛變成習慣

唔知由幾時開始，愛呢樣嘢好似變左做服從，一種習慣。發脾氣就要諗辦法去氹翻，即使你覺得自己冇錯都會自動自覺道左歉先。究竟呢啲係愛定係習慣，因為驚女朋友又因為啲小事又發脾氣，開始控制自己嘅言行，做咩都會好小心好驚又講錯野，雖然有時候真係講錯野，但係最後好似已經變成下屬同上司咁。唔係想分手亦唔係覺得煩，但係我記得一開始並唔係咁，講錯野會大家笑下就算，而唔係大家一齊黑面。雖然好多問題發生但係依然唔想分手，因為大家都愛對方而唔係因爲曾經一齊許過承諾唔會分手。

唔分手都算承諾咩
賭王個女溝你咁點算

咁大個人唔好咁多幻想
世界無咁多一生一世嫁

小學無老師教你分段？